唔一定要罷工，但可唔可以搞多次五區大遊行？！？

近自己嗰區嘅話要去都易啲，同埋可以警察疲於奔命，如果有錯請指正，本人虛心學習